…「多圖 有片」岩岩睇完美國MQ-9「死神」無人機介紹 其實中國解放軍係咪輸左？

中國解放軍架簽-20係古時俄佬留落黎既產物再由中國空軍魔改，普通戰鬥機，機師會好攰（例如G力）

2007年研發
2017年正式服役
2018年 在電腦模擬運算，天時地利人和風水吉日之情況下，殲-20可在1分鐘內戰鬥巡航52公里，這個數據或暗示殲-20的最高飛行速度為每小時3120公里[50]。

戰功：每隔數週在台灣海峽自轉

中國機師

但睇下美國個架MQ-9

2001年研發
2007年正式服役
2010年 MQ-9空中支援次數比2009年多20%
2011年 美國空軍開始主力訓練無人機師 人數超過所有戰鬥機飛行員

戰功
2010年利用這兩種無人機執行了超過33000次密接空中支援任務

肉醬意粉飛彈 地獄火飛彈等等係中東用10年時間練到百發百中
2020年於伊朗巴格達國際機場隔離條馬路刺殺伊朗二號頭目

美國國土安全部、美國海關、CIA、NASA 配備MQ-9以配合不同任務

外銷至：
澳洲 （空軍）12～16架
英國（空軍核心機隊）10架
多明尼加（反毒販戰爭偵測用）1架
法國（空軍）16架
德國（無份）
意大利（空軍）4架
荷蘭（空軍）4架
印度（空軍）30架
比利時（空軍）4架

再睇下個機師

係間房仔涼住冷氣 飲住杯即磨咖啡 轟落去
比人打爛左 5分鐘後又黎過

附送2014年發佈攻擊畫面

中國空軍有咩可能贏到美國空軍，空襲又阻止路到，情報又比人睇哂，中國根本無反制武器 不如投降啦

美國無人機要人揸姐係唔係無人啦

中国賤狼必勝

係
大家可以放心 訓係度都贏

主角係e張

有無人可以比個希望我 我準備好幫過未出世既仔仔報普通話班架 唔通真係要學英文

補充：簽-20係隱形戰機 雷達是偵測唔到的

見到用Microsoft Window
會唔會hang 機

如果講空戰, 無人機又未真係可以取代到傳統啲有人戰機, 偵察支援轟炸就得
你由個駕駛倉蓋可以睇得出, 其實個機師係有需要"另"轉頭周圍望, 好似揸車咁, 暫時無人機難啲做到

禾門委die的煮角

如果下下玩斬首點算

反制武器:14億低能量咀炮，

斬首嗰枝地獄火導彈本身係裝係直升機同裝甲車上面用, 唔係話真係好長距離
當地冇能力或者俾人炸晒防空就話用得啫, 支那又未去到咁無能

中國加油 美賊敗登

揸簽2O要自帶尿布，大陸媒體自爆

空軍請唔請電競師

無人機可以由飛機搭載，之前美軍d偵測機飛過強國上空，都係事後先知

無人機夠細，飛得夠低，傳統戰機其實打唔到，反而小型地對空武器會岩用d

係連登無可能持平咁討論到中共軍事

冷氣空軍

飛過定靠近防空識別區呀

要有制空先用到無人機
無人機仲未取代到傳統戰機咁去爭制空
冇制空無人機只會係靶

支那會唔會偷到制造MQ-9既技術?

無人機細？ 睇下mq-9翼展

可以留意下彩虹系列
人地都賣到去中東有實戰

其實無人機先可以 MAXIMIZE 個使用空間, 正常一般戰機會有保障機司既裝置, 好似彈射系統果類

因為無人機追求係輕
載彈多 航程遠 滯空時間長
油箱唔會好大
因此雖要翼展夠大夠展
翼展大意味雷達顯示會好大
人地防空有番咁上下規模一掃就睇到哂
Mq9呢類無人機 美軍預左比人會比人打落黎
所以先要再發展飛到好高避開防空網既全球鷹

加上大家用途唔同

打落黎咪送比佢
訓練一個機師十年
整一部無人機都唔知使唔使十個鐘

其實係 好粗用

其實未來無人機既發展 ai先係重點
1個人控上千部機 蜂群作戰

呢啲大部分9up啦
唔駛維修保養咩

宜家打超視距，仲講dog fight 有利做咩

無人機最大優勢在於唔會有機師損耗，以美國的工業能力可以做到對防空的飽和，繼而對戰略重地進行襲擊

都係當5.5用姐 炒左咪整過部囉
最緊要人冇事載貨量夠

我屌晒你地班冷氣機師

有無睇過高達，rx78望screen到zeta時代有全天候360度mon

時間只係十幾年

提提你，中國有14億人

係人控無人機做核心加AI僚機編隊

好似浮遊炮咁嘅野

機師都可以WFH

支那豬仲睇緊60-70年代 荷里活電影 以為仲有dog fight
覺得籤-20好勁 其實都係靠飛彈功擊
人地已經用咗無人機實戰十年
你擊落佢哋架機 未連過另一架

其實好高損耗 大部分都係高風險任務 墜毀要即時回收

差咗架機柒咗少少

無人？我地人多好辦事，炸一個來一堆，炸一堆來一縣

你有一刻諗過摺被軍對平民以外有勝算都幾建議你驗下腦

咩料你有冇弱智得咁梗要
人得一對眼先要擰來擰好，你竟然吹到反而係必需

呢啲冷氣房 機師 使唔使搵啲做開手術嘅醫生 隻手定啲揸得盡啲

唔使去廁所先啦

梗係搵電莖師

唔會打，只會奶

我地祖國咁多人 死幾個機師打佢一架無人機都贏到佢

咁明目張膽，張解放軍係咪瀨陣屎

簡單
建議巴打認識多d祖國
只要將無人機喺空軍範圍度剔除已經贏左美國
更何況d冷氣機師喺陸上揸戰機，其實佢係屬陸軍
我國有14億戰狼，陸軍所向被靡，一人一啖口水都淹死所有美國人

裝多幾隻cam好難咩

揾林鄭試下先. 香港無乜防空設施, 又離東沙島近.

係中國附近玩擦邊球, 打飛機都係無用.

剩係新彊都值得射一支MQ-9

你岩喎 全自動飛行殺人 先可以叫無人

老美正垃圾

係取代唔到，但係個原因唔係視覺囉
視覺呢啲你裝多兩個cam，畫面放曬係你前面會唔會好過機師周圍望呢

取代唔到既原因係因為delay，cam畫面send過黎，再send返指令過去，講緊就算加埋0.1秒既delay都已經係幾十米既距離

衰軟必豬

唔理美國有幾多個機C, 一定唔夠中國14億個咁多.

e2 偵察完datalink 比f35 lock on 再datalink 比mq9 射彈做空中彈倉

中國必勝 一撚定係
我都好想錯一次 一次咁多呀 求下你呀

只有小型螺旋槳飛機大小仲唔細，F35長一半
另外對翼可以換，長短同高低空有關，底空既短好多

中共有冇能力 hack 到無人機？或干擾美軍既雷達系統？

中 國 仲 有 石 頭！
美 方 準 備 定 腳 啦！

無人戰機一定係未來大勢

支國雷達偵測唔好姐

其實美軍可以咁樣暗殺伊朗人物，伊朗偵測唔到個架無人機既咩？

ching你個名
再討論呢啲topic
有種莫名既搞笑

點換 你搵張mq9短翼比我睇
Mq9翼展20米 f35 10米
如果你話佢輕就係

Mq9 Turboprop Engines黎
真係唔洗點保養
保養一定平過傳統有人戰機先

真 邊個掌握到呢個技術得天下

有 就連伊朗都有

係咪試過利用干擾訊號俘虜過無人機？